conhost.exe

用緊win7 發現有大量.exe程序
試過用防毒軟體掃部電腦都冇用
有冇方法解決

好撚正常

點正常法

你啱啱裝完windows 都幾十個exe係到行緊啦

即係正常
會唔會有偽裝